唔好咁快unfriend 唔同路人（無良知），因為仲可以方便將來發動「超合作運動」

我見有啲人會unfriend 啲無良知嘅人，其實唔好unfriend 住，方便日後起底或搵資料，如舉報逃稅或抵制等問題。
「超合作運動」系支線任務，但系系長遠任務。